造假受害練習生公布後，IZ*ONE陷入爭議！Mnet：「將按原定計劃發專輯，會對受害的練習生負責到底」

《PRODUCE系列》一共製作4季，該系列的安俊英PD因被揭發參與造假而被起訴。

18日，根據法院公開的消息，在選拔IZ*ONE的《PRODUCE 48》中，有兩名練習生是因投票造假被選拔爲最終成員，受害的練習生是李佳恩和韓初媛（最終排名：5、6名），因兩人落選而受惠的成員是誰尚不清楚。（相關新聞：《PRODUCE 48》最後一集畫面！發表第12名時...實際上存在著兩位出道組成員）

消息公開後，要求IZ*ONE停止活動的呼聲再次高漲。今日（19日）Mnet方面發表官方立場：「IZ*ONE將按照原定計畫在12月7日發表新專輯，12月6日參加《2020 MAMA》。這次PRODUCE事件責任完全在Mnet，Mnet會對受害的練習生負責到底，會對已經通過活動培養夢想的IZ*ONE進行全力的支持。」

「現在IZ*ONE的所屬社Off The Record娛樂、SWING娛樂為了藝人的成長，也會盡最大的努力，感謝一直支持IZ*ONE的粉絲們。再次向因本次事件收到傷害的所有練習生們，用愛為他們加油的所有觀眾表示歉意。」

支持iz*one

過左去唔好再提

放過IZ*ONE啦

Mnet可以點負責？賠錢了事？

喊出黎

算啦 唔造假都造咗，你哋可以點啫？
佢哋都好無辜，比公司點咗上去
要怪就怪CJ , ment 同AJY 啦
唔關班女事
請大家繼續支持IZONE,
特別係曺柔理 ，她是無辜的

所有受害者組一個男女混合團體

叫WANNA*IZ*X*ONE💘✊🏼

得罪講句 呢兩個入izone個風格唔住好掂

復仇者聯盟

ioi?

風格撚出現了

佳恩勉強可以，韓初媛真係唔係太適合

淨係賣慘都夠上1線💘✊🏼

老女人賣慘尼講一定係CENTER🤣

IOI FINAL都無假==

兩個都唔得
佳恩過於性感風
你叫佢點跳可愛風
另外果個可以但太黑

還我真民主

講真造馬贏嗰個點會唔知
唔通成間公司呃佢咩

傻鳩黎

引曬啲團愛撚出嚟

而家有兩個受害者 三個疑似受益者 我覺得要公佈名單還其中一個成員清白囉

上次話有 可能未公佈

今年MAMA仲唔係twice攞

痴線mnet話負責到底 點負責 成個生命都轉晒你賠條毛
Btw路人粉表示iz*one而家都唔算好撈得（真心）解散之後更難上加難 睇下Wanna one當年上晒神枱 呢刻散咗之後都冇邊個撈得起啦 所以而家快快捱埋個爭議賺多少少錢算啦

Twice然硬

我要真民主

得罪講句 我覺得佢哋兩個好合適 相反權f 油b就唔多掂

其實解散之後都唔會紅
好似而家wanna one 解散後得ong, daniel 同金在奐好啲之外，其他全部唔得
所以不如mnet賠翻啲人工比嗰2個受害者

如果佳恩真係作為izone出道嘅話
我對佢嘅印象都係成熟風(你睇48 i am個時啲導師嘅評語 都係太過成熟 造唔到可愛中帶點成熟嘅feel)
你試諗下佢跳o my, pretty, airplane, so curious, sunflower, beware之類嘅可愛歌
當一隊12個人 11個人都carry到可愛風 但佢唔知ca唔carry到
如果carry到 咁固然好好
但如果fit唔到 會唔會俾人話扮cute?噁心? 到時好肯定有一大班anti屌到飛天

當然 呢啲都係假設
最重要都係mnet諗吓點樣賠返個人生俾佢哋啦

係啊 反而同公司另外一個就得
可惜野心太大

要求埃蘇溫立即解散

真係戇撚柒尻，想轉移視線都搵個好d理由啊！依家講緊造票出術呀，有兩個人偷咗唔屬於佢地既野呀

而家仲提風格真係on9黎
大家選岀黎，夾唔夾你都要食架啦，
而家造假但只要好食就真香

勁有創意

佳恩老女人點襯得起Izone班妹妹

要講風格就一開始唔好懶民主啦
藍絲：得罪講句, 反對派入立會係唔岩風格

我覺得要公佈曬所有受害者, 包括日本人既名單
法院由頭到尾都冇講過受害者得2個

究竟係風格撚眼中 佳恩有幾老？
人地都係青春少艾黎咋
講唔夾 權F紮孖辮咪又係扮後生
有無人屌啊
成班拎歪理合法化自己

仲可以繼續厚顏無恥出碟
我真係好佩服造入去嘅人

有返少少廉恥嘅自己退團啦
至少大家會睇得起你囉

風格撚真係好撚噁心

一開始話IOI決賽有造假 而家又無咗件事
不過pd 48個時韓國路人都有共識vote Japanese out嘅趨勢
利申 only pick 竹內

元英 珉周 奈子 權F 組四人團ok

可以點負責

T寶然係基本啦

wizone唔可以俾班分化撚影響到
今次好可能係最後一隻碟
一定要大爆買
還12位女孩一個公道

可愛妹妹>>>>>>>黑人+老女人

其實幾好，只有出道先解決到問題

支持！

wizone報仇！